如果你今晚就死，會食咩做最後午餐？

元氣

美心叉雞飯配個Baileys蛋糕

我想食最後晚餐

等睇m記加大

脆弱雞翼

食女 咁先死而無憾

叉燒飯

我阿媽整既魷魚肉餅飯 蔥油蒸雞翼 章魚蓮藕湯
另外魚肉燒賣 灌湯餃 蝴蝶酥
雞蛋仔 格仔餅 曲奇皮蛋撻
德國脆豬手 大量炸波浪薯條
狂啪凍檸茶少甜

煎雙太腸蛋腸仔午餐肉飯
最緊要個豉油汁

四寶加蔥油

起少女時代九飛

咁多食唔食得哂

又bin c

慢煮雞胸肉 gym for life

自己炒嘅蛋炒飯

食早餐同晚餐

都死啦 唔食就冇咖喇 狂塞囉咩事呀

乜都無所謂，食番阿媽煮嘅飯就可以

老母煮嘅飯

食女

燒牛肉放題

傷心浩園餐

家樂氏香甜玉米片

女

裕一品

反正都要死 仲食黎為乜
浪費資源

午餐肉免切 成舊拎去炸
三文魚免切 成舊拎去點豉油

個idea幾可愛
不過午餐肉成舊炸，中間咪唔熟，唔work喎

食野係種享受
不過知道自己就死的確未必有食慾

吉野家牛肉飯多蔥多飯

身家要有幾多級數先做到

一杯清水足矣

做壞人咪得囉

高官肉

一罐可樂就夠

沙爹牛麵 炒蛋 烘底 凍奶茶

林奠

食自己啲精

屎
因為未食過

午餐肉本身係熟我見韓國啲大胃王片係咁 成舊氣炸

型

咁又係

午餐肉

車仔麵全餐

應該會落地獄

政治敏感度不足都要落地獄？

咁唔怪得之你今晚死啦